# This is my README
# This is my README

Tarefas cron para eliminar imagens antigas:
  whenever --update-crontab

Processamento de Imagens:
  - ligar "servidor"
    "beanstalkd &"
  - preparar o stalker com ou sem o god, para ver se há novos jobs e executá-los (uma das seguintes, na pasta do proj)
    "stalk ./config/jobs.rb"
    "god -c config/god.rb"
    
    
    
INSTRUÇÔES DE DEPLOYMENT - PRIMEIRA VEZ (ir para a pasta do projecto e correr)
- cap deploy:setup (local)
- editar database.yml na pasta apps/social_cover_maker/shared/config/ (servidor)
- cap deploy:cold (local)
- beanstalkd & (servidor)
- alterar environment e BD no jobs.rb (servidor)
- stalk ./config/jobs.rb (servidor)
